馬鞍山火人案夫婦被指爆粗 早前被裁公眾地方擾亂秩序罪名不成立 司法機構接投訴 律政司已提上訴

去年11月有地盤挖泥工人在馬鞍山追趕涉嫌破壞港鐵站的黑衣人，追至附近天橋時與途人爭執，遭淋潑易燃液體及點火，全身着火。一對夫婦被指當日事前在場喧嘩及爆粗，事後遭控以在公眾地方擾亂秩序罪。案件早前審結，裁判官林希維裁定夫婦兩人脫罪。律政司今日表示，已根據《裁判官條例》以案件呈述方式提出上訴。

OnL9

鄭若華死全家

其實可唔可以聯署搵律師告鳩大波驊屌你老母

No

戇鳩

律政司正垃圾奴才命

高操情操

燒撚死佢算啦

CLS.

咁嘅話應該所有爆過粗鬧過示威者嘅藍屍都要用呢條罪告 各位可以整定藍屍爆粗合集

咁益佢

屌律政真係比狗更低賤

但呢單過左好耐喎，仲有得上訴咩

對夫婦好趁而家走去外國啦 上訴庭紅過蘇文隆

有罪推定，路過都要全部坐監，真係on lun 9

會去原訟法院

高操情操果D呢喂

點解

講粗口 要律政司上訴

唔係(路過)

係想(全部黃絲)

* 原訟法庭可把上訴或上訴中的任何論點保留以待上訴法庭考慮，亦可指示該項上訴或上訴論點的辯論在上訴法庭進行。

未必 可能直接拋個波去上訴庭
利申唔識

上訴紅咁多 有彭水炮 又有潘書記x2

南亞仔真係弱撚智
案件呈述最多都係發還重審
淨係識叫人走
走咗永世唔洗翻香港？
抵你俾Peter哥追擊

popo: 我睇唔到 我唔知道

呢d大包圍罪名再上訴其實贏既機會唔算大，不過贏到一次就仆硬街

No,繼續含啦,over my dead body

黑政司

可以日日去公園，錄抵班廢老講粗口做證據

法治未死

律政司已變公廁

宜家既香港有咩值得叫人留低？
真心想問

手足

隻南亞狗除左做龍門打手仲識做乜
成日帶埋啲傻閪風向

去你老母咩 佢地有做錯野？

痴撚線
嘥晒時間

講粗口都拉
咁個三萬隻判終身都唔夠啦

屌 依單真係好撚無辜

求其搵人埋單

鄭狗比人制裁完傻撚左

on9

班狗平時夠周街爆粗

Department of Jokes 真係好得閒

依加香港遇岩紅官 唔好話講粗口 現場打個乞嗤都話你有助燃成份

告乜L？啲廢老藍人日日爆粗，你準備告幾多個？

ON撚9律政屍

差佬講咁多點計數

爆粗都要上訴 陷家產啦屌你老母

之前有條撚樣係咁死兜香港律政司權力唔係大過法官，
律政司決定唔告法官只可以問原因唔可以反對， 法官判完律政司可以上訴搵第二個法官審， 問佢點樣唔係權力大過，佢就係識講廢話

留名等佢入黎再嘈過

無文化廢老藍屍日日都爆

但大狀黨仲奶緊班檢控

的士佬又唔告 走去告呢d

隻南亞狗成日扮有晒見解
點知就成日炒車

邊個話法治未死？

Omdb

猶太人去納粹法院告納粹黨人迫害自己

講粗口都搞咁多野
黑社會你又唔去捉

佢哋做on9嘢其實係咪0成本？

冇, 自己d大狀唔夠班仲可以外聘大狀, 全部公帑埋單, 輸左最多賠埋被告律師費

咁講Logic上有問題
檢控同上訴權喺律政司司長到
但係法官落嘅命令先喺法律

所以應該咁講，法官大權過律政司
但只係一個被動嘅角色
主動權喺律政司到
操控哂擺係法官面前嘅野
律政司選擇性咁做法官係無辦法

佢地仲會仆街到問外聘大狀意見時
如果對方都唔建議檢控會再問
用公帑不停問
問到有意見係可以告咁就採納意見去告
貪曾單野都係咁無限資源問到可以告為止

仲有班狗講粗口舉中指呢

有乜咁重要啫
入冊咪入冊囉
依家要幫龍門殺哂所有唔聽話嘅人呀
咪霸住個板面啦

貪曾重審左一次都係冇大比數裁決, 係終審庭話再重審對佢不公, 唔係律政師都會申請重審

如果無記錯貪曾單野係成單野開始之前問左幾個本地大狀
人地都覺得無merit唔應該告
律政司先搵海外大狀再問再告
好撚仆街

唔單止佢
成個律政部門都應該死全家

痴撚柒線